\chapter{Cruz Martínez Giovanny}
Giovanny Cruz Martínez
24 años


Soy de la Ciudad de México

Elegí estudiar la carrera de Ciencias de la Computación porque me gusta mucho
la programación, e investigando los planes educativos, era la carrera que ofrecía más y mejores herramientas para poder ser un buen programador.


En mi tiempo libre me gusta leer, me gusta investigar, en especial eventos y sucesos históricos. La Historia es algo que me gusta y me atrae mucho.


Me gusta el futbol soccer y  me gusta seguir la Formula 1.


Tengo un perro, es hembra y se llama Peque, la adoptamos de un albergue en el que la rescataron de la calle. Es muy cariñosa y es muy buena compañía. En agradecimiento a las mujeres que la rescataron les hice su página web, www.mujeresalfarerasdetlahuac.com




